其實而家我地可以做d咩？

其實真係冇

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

Self- defense

香港人唔會無限期罷工，佢中聯辦黎炒高個樓市就係要你地日日掛住番工供樓，唔好搞咁多野

無政府時候 =警察只係個有槍既黑社會=無人可以克制佢哋=隨便周街開槍殺人

國泰工會容許罷工

有d似泰國紅衫軍黃衫軍

1同2既可能性係等於零

SORRY 更正
2既可能性仲高過1

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

當你成功左 1日之後人地同樣方法推翻你點搞？

If we burn，they burn with us

所有源頭都係政府管治失效之因！！
呢次唔係抗爭咁簡單，直情係要社會常規以外另起一個向市民負責既政府，呢個方向係無錯！！

光復行動，防衛隊，傳播媒體，外交等等！！